一人一樣好欣賞但係唔會做既行為

好欣賞日本人好有禮貌 成日會對人鞠躬 waiter會跪低幫你落單 etc... 不過係香港的話一定做唔到

欣賞MK仔有閪屌

含撚

早睡早起
守時

真 唔知啲人點做到 覺得訓覺好浪費時間

去澳洲旅行，見到人赤腳行街幾爽，但係香港咁做一定當痴線佬

點解要赤腳行

澳洲同紐西蘭都好興
好似話係鍾意親親大自然

暗殺狗官

我是廢紙我是垃圾

上次係香港四季個職員真係跪低同我地講嘢

啲人腳板底黑色

殺狗

唔會做定做唔到

公然反抗權威

好易識到fd

呢一年都做緊喎！

小學程度但可以影響全世界

去working holiday

善事

仲有 ot

心安理得咁接受其他人俾佢既野。
每次人地請食飯或者無啦啦送野俾我都會勁唔好意思。

我鄧佢隻腳會好污糟多啲

掟氣油彈

做好人